\begin{titlepage}
%\vfill
%\begin{center}
%	\includegraphics[scale=1]{\gfx disy}
%\end{center}
\vspace{10mm}
\vfill
{\sf
	\begin{center}
	\vspace{3mm} \includegraphics[scale=.3]{fig/disy}\\
	\vspace{4mm}
	
	\rule{0.98\linewidth}{2pt}\\
	\vspace{4mm} 
	{\bf {\sffamily{Technical Report\\ \emph{KN--2014--DISY--01}}}}\\
	\vspace{4mm} 
	%{\huge {\bf {\sffamily{Distributed Systems Laboratory}}}}\\
	\vspace{10mm}
	{\huge Automatische Identifikation relevanter Domains zur Web-Archivierung}\\[4mm]
	%{\huge }\\[10mm]
	\rule{0.98\linewidth}{2pt}\\
	\vspace{6mm}{\Large \bf \sffamily{Thomas Zink$\dagger$\quad Oliver Haase$\dagger$\quad Marcel Waldvogel$\ddagger$}}\\
	\vspace{3mm}
	$\dagger$ Lehrstuhl Software Engineering und Verteilte System\\\vspace{1mm}
	Hochschule Konstanz Technik, Wirtschaft und Gestaltung -- Germany\\
	\vspace{5mm}
	$\ddagger$ Lehrstuhl Verteilte Systeme\\\vspace{1mm}
	Universit\"at Konstanz -- Germany\\
	\vspace{10mm}
	{Diese Arbeit wurde unterst\"utzt durch die IQF (Innovations- und Qualitätsfonds) Förderlinie des Landes Baden-Württemberg im Rahmen des Projektes\\`'Kooperative und nachhaltige Archivierung von Webinhalten an Hochschulen`' .}\\
	\end{center}
}
\vfill
\end{titlepage}
